大家見到藍絲！應該。。。

大叫我愛藍絲

下次試下

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

收到！呂麗巴